我求下大家勇武一次得唔得

一次咁多啦 次次遊行完就散水 比一次真係留喺度做運輸兵 糧食兵又好點都好 就算企埋一邊等救人都好啦

我求下大家一齊勇武一次啦

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

推呀